又係ps5騙局，大家千祈唔撚好貪平

咁都自爆

用下腦都知係假啦

ban圖 再見

ban得

#5

自爆

為左個騙徒無左個account值得咩

分明係南亞仔

咁都有烈士

4200 okay?
4100?

衰係碌黑撚手上 你甘心咩

Yes sir no sir

屌你最尾個幅圖

最尾果張圖more

最後又幾好笑喎

咁都信，唔呃你呃邊個

樓主ban前可以益街坊

sir yes sir yes yes sir harder

幅圖明明係自含

you can suck my dick

痴線咁都有bam圖

樓豬88

冇錢學咩人打機呀，4250都要講價
攞你部中國android機download原神玩算數啦

唔好推啦
Ban 架

中東閪黎suitsirsir

樓主咁大個人仲咁天真

係㗎，我打飛機

盲？

7少陣

搞咁多野原來係想貼BAN圖

笑咗 樓主

你個名 好啱樓主

pull

fake company fake address fake phone

香港人狗閪叫價法

大家都 完

自己on9

搵到個評論都知係假啦

樓主電話居然會save黑鬼GAY圖

除左第一手
呢個時間用$4100買到PS5
信果個都ON9

Ban圖已騎劫

樓主 你還健在嗎 可唔可以覆一覆？
仲有人係真心關心你的

睇到最後 樓主爆炸埋
多謝你
係咁黑暗既香港
帶左一絲歡樂比我

Ban

Bam

冇眼睇
以為佢地呃人招數有幾高超
有邊個會上當

樓主4250？4100？
你冇錢食炒價不如等遲啲啦

弱智仔

叫人含撚就自含, 爆人料變自爆

係到

原來樓主gay既

根本冇諗住買，撚佢

屌笑左

呢啲係咪叫賠了夫人又折兵

比你發現咗

原價3980賣4100都叫貪平?各位嘅觀念已經比班炒狗扭曲哂。

樓豬

Sir sir sir

Bam啦

做乜依排特別多騙局咁

Reported

On9仔

窮閪先係咁啫，咪影衰我

7到仆街大家開心就好

笑死

曬撚哂啲時間 戇鳩鳩

你最撚有米知啦傻閪

花式自殺

咁撚平都知流啦 賣家唔通真係想打個和咩

Bam Sir!

屌 樓主英文好到

淨係睇wts 背景就知係上個post嘅樓主

btw仲有冇機會出第3個post

Bam 得
又一個

樓主個ac
40okay?

想要張貼圖

貼bam 圖
再見

比人呃已經傻仔 仲要自己自爆 超級大傻仔

推

藍色幽默黎

又有自爆

Jm9

Thanks 提供娛樂
Bye

打英文，9成9南亞仔

sir你老母
平果少少 同條友傾黎傾去

さよなら

Quote都會bam 再見

OK SIR

睇吓有冇機會？

冇人比人呃喎傻仔

Bye sir

樓主你suck緊自己條dick sir

所以你好快見我唔到

笑死 樓主臨死前share埋sticker得唔得

笑咗 原來已經搵過一次笨希望樓主快啲開個新ac出post3

做乜鳩

最尾

係咪菲傭黎

bam bam bam

thank you sir

一路好走

你都係

次次放二手見到呢啲都想講句窮撚咪買
但係我放得二手代表自己都係窮撚 又屌唔落

呃你囉on9仔

手足自殺

睇完, 原來樓主係傻仔

...

我之前賣二手動森$280都比人壓價，我以為係小朋友點撚知係30幾歲有翻工，我真係屌出聲

黑鬼咁勁

張ps5圖咁似ig filter

手多啊屌

老閪都買行

睇到最後笑到仆街

面交點呃

帶歡樂比大家都好

唔係好明點解係覆張自Diu圖比佢

佢冇貨扮有貨喎ching點清楚

樓主本身都係乞衣仔

依家連個ac都無埋

話自己好長

睇晒

bam

#144 On9仔

我知㗎啦，唔洗jer9條黑撚

警世post 有警世圖

連登仔 永遠都 blame the victim
樓豬雖則無被人呃到, 佢貼出嚟都係提醒其他人啫

但啲 reply 有一半係話鳩樓豬
咁既臭格唔怪得溝唔到女

ig filter都信好難唔笑柒佢

我都想笑柒你，冇人信過

成班盲毛覺得自己好叻

想睇發生咩事

你就戇鳩仔

連仔淨係del咗張圖 冇bam 樓豬

Good luck brah

timo料喺邊

張圖俾Admin delete咗，有冇睇過嘅人可以分享吓張圖個內容係咩？

推到有圖

想睇自己睇比人改過既link咪得

dllm樓主係咪同連狗有關係
幫佢改走就算唔bam
ps5大哂呀？

同劇透marvel就del post
劇透其他戲就睇唔到dllmch

屌以為樓主自含，無料到

成個feel好撚乞衣

黑人含自己條撚

吊 #21咪有囉

假到咁都畀人呃到
自己攞嚟

有冇ching講下點解會ban圖？無account?

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

最尾幅圖笑咗好耐

連仔好人左咁多既

連仔咁樣開先例幫人剷圖
即係以後貼咸野唔使bam?
邊個下次比人bam就係雙重標準

邊度？？

其實Admin一向有咁做，另外有時admin又會將啲少甜變多甜嘅post轉去成人台
可能係因為你比較乖，好少睇啲edgy嘅post，所以唔係好知

清留個contact 傾傾

唔get

4200買ps5你忽撚咗？

幅圖仲係度 連仔del個回覆姐

Sir乜撚野
見撚到佢sir sir聲就知佢流
呃人真係都要考牌

問撚完未 買就買唔買就柒

大家都知炒緊，當你4千2真係買到都執到
仲要劈完再劈，咁既人係抵俾人撚

邊度有ban圖?睇唔到定俾人del左?

後面入黎班人無左最後張圖唔知邊個撚邊個

原來無左張圖唔怪得睇唔唔明

sirrr你老母咩！
我係呢度既vip黎架嘛！！

通常度叔啲人都係智商低啲，
成日貪小利，賠大錢

其實重有最後張圖
樓主唔係比人cut account,就cut左張圖

外國人不嬲係咁

通常sir sir sir 都係啲菲律賓佬

一個post 笑幾次

最撚on9係樓主呢種

驚就落鋪買啦

要人寫名人地唔撚寫又要求人咁柒款......

南亞佬都hea 鳩你 諗住呃第個...你仲求人寫名

點解ban既

點解可以咁柒

你同我借咗部PS5
幾時可以還返比我？

笑死 咩都加句sir 都知係咖哩人